其實中國經濟係咪真係咁差？

如題，澳門一樣大把大陸人賭錢

唔知 剩係知幾好都唔會好到我

點會差
成機都中國人

可以印銀紙
向市埸投放資金
帶動內需

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

降準又有錢架啦

應該係大部份人窮
但一部分人有錢 貪污
壓榨其餘冇錢嘅人幫佢地搵錢
汗血工廠哩類

當然我地見到嘅都只係表面嗰少少
比人打壓一世都做農民，收地收樓嘅多數冇人有
不過佢地冇發言權 冇知識 冇機會 唔會有機會爬到起身

前幾日咪有新聞話一堆人挪用扶窮的經費

你見到

買個袋用幾萬
睹錢億億聲
食飯幾千蚊餐

果堆

100個有99個是呢堆賤種的親戚

佢地賭錢 係50萬一鋪 連登仔最中意個D"專業人士"都要用成2-3個月搵個D錢 老豆同班大陸朋友一齊去澳門 有一個成幾百億身家既 每人比左80萬碼佢地賭 同佢地講 "我都不知道有甚麼好賭 錢給你們去玩玩"

麻雀館都係全部支那人
好似唔係自己錢咁
以前有d阿太仲坐軍牌車去到門口 好招搖